En la presente carpeta, Memoria, se encuentra la memoria del proyecto.

	TFG_VIZZOR_ÁLVARO_FERNÁNDEZ_VILLA: Memoria sin compresión de imágenes.

	TFG_VIZZOR_ÁLVARO_FERNÁNDEZ_VILLA_200DPI: Memoria con compresión de imágenes, 
reduciéndolas a 200dpi.
